{
    "resultats": [
        {
            "siren": "502200470",
            "siren_formate": "502 200 470",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "ESC HABITAT",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "ESC HABITAT",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "50220047000032",
                "siret_formate": "502 200 470 00032",
                "nic": "00032",
                "numero_voie": 400,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "RUE",
                "libelle_voie": "DES GALERIES",
                "complement_adresse": "ZONE DU CHEVALEMENT",
                "adresse_ligne_1": "400 RUE DES GALERIES",
                "adresse_ligne_2": "ZONE DU CHEVALEMENT",
                "code_postal": "59286",
                "ville": "ROOST-WARENDIN",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "MAROEUIL",
                "ROOST-WARENDIN"
            ],
            "code_naf": "43.12A",
            "libelle_code_naf": "Travaux de terrassement courants et travaux pr\u00e9paratoires",
            "domaine_activite": "Travaux de construction sp\u00e9cialis\u00e9s",
            "conventions_collectives": [],
            "date_creation": "2008-01-16",
            "date_creation_formate": "16/01/2008",
            "entreprise_employeuse": 0,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "5498",
            "forme_juridique": "EURL, entreprise unipersonnelle \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
            "tranche_effectif": "12",
            "effectif": "0 salari\u00e9",
            "effectif_min": 0,
            "effectif_max": 0,
            "annee_effectif": 2023,
            "capital": 40000,
            "statut_rcs": "Radi\u00e9",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 1,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 6,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 15
        },
        {
            "siren": "378508626",
            "siren_formate": "378 508 626",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "FS SIGNALING",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "FS SIGNALING",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "37850862600058",
                "siret_formate": "378 508 626 00058",
                "nic": "00058",
                "numero_voie": 32,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "RUE",
                "libelle_voie": "DU BASSIN D AUSTERLITZ",
                "complement_adresse": null,
                "adresse_ligne_1": "32 RUE DU BASSIN D AUSTERLITZ",
                "adresse_ligne_2": null,
                "code_postal": "67100",
                "ville": "STRASBOURG",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "CALAIS",
                "COLLEGIEN",
                "PLUNERET",
                "SENONES",
                "SEVRAN",
                "STRASBOURG"
            ],
            "code_naf": "42.12Z",
            "libelle_code_naf": "Construction de voies ferr\u00e9es de surface et souterraines",
            "domaine_activite": "G\u00e9nie civil",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "Convention collective nationale des cadres des travaux publics",
                    "idcc": "3212",
                    "confirmee": true
                },
                {
                    "nom": "Convention collective nationale des ouvriers de travaux publics",
                    "idcc": "1702",
                    "confirmee": true
                },
                {
                    "nom": "Convention collective nationale des employ\u00e9s, techniciens et agents de ma\u00eetrise des travaux publics",
                    "idcc": "2614",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "1990-07-29",
            "date_creation_formate": "29/07/1990",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "5710",
            "forme_juridique": "SAS, soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e",
            "tranche_effectif": "21",
            "effectif": "Entre 50 et 99 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 50,
            "effectif_max": 99,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": 70000,
            "statut_rcs": "Inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 3,
            "nb_beneficiaires_total": 1,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 15,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 14
        },
        {
            "siren": "424019883",
            "siren_formate": "424 019 883",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "SNC LE CYGNE",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "SNC LE CYGNE",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "42401988300018",
                "siret_formate": "424 019 883 00018",
                "nic": "00018",
                "numero_voie": 434,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "RUE",
                "libelle_voie": "DE L IMPERATRICE",
                "complement_adresse": "432 ET 434",
                "adresse_ligne_1": "434 RUE DE L IMPERATRICE",
                "adresse_ligne_2": "432 ET 434",
                "code_postal": "62600",
                "ville": "BERCK",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "BERCK"
            ],
            "code_naf": "56.30Z",
            "libelle_code_naf": "D\u00e9bits de boissons",
            "domaine_activite": "Restauration",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "Convention collective nationale des h\u00f4tels, caf\u00e9s, restaurants (HCR)",
                    "idcc": "1979",
                    "confirmee": true
                },
                {
                    "nom": "",
                    "idcc": "9999",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "1999-08-16",
            "date_creation_formate": "16/08/1999",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "5202",
            "forme_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 en nom collectif",
            "tranche_effectif": "11",
            "effectif": "Entre 10 et 19 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 10,
            "effectif_max": 19,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": 30490,
            "statut_rcs": "Inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 2,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 7,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 1
        },
        {
            "siren": "200033967",
            "siren_formate": "200 033 967",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "LYCEE GENERAL ET TECHNOLOGIQUE GAMBETTA CARNOT",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "LYCEE GENERAL ET TECHNOLOGIQUE GAMBETTA CARNOT",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "20003396700015",
                "siret_formate": "200 033 967 00015",
                "nic": "00015",
                "numero_voie": 25,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "BD",
                "libelle_voie": "CARNOT",
                "complement_adresse": null,
                "adresse_ligne_1": "25 BD CARNOT",
                "adresse_ligne_2": null,
                "code_postal": "62000",
                "ville": "ARRAS",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "ARRAS"
            ],
            "code_naf": "85.31Z",
            "libelle_code_naf": "Enseignement secondaire g\u00e9n\u00e9ral",
            "domaine_activite": "Enseignement",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "",
                    "idcc": "9999",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "2012-09-01",
            "date_creation_formate": "01/09/2012",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "7331",
            "forme_juridique": "\u00c9tablissement public local d'enseignement",
            "tranche_effectif": "31",
            "effectif": "Entre 200 et 249 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 200,
            "effectif_max": 249,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": null,
            "statut_rcs": "Non inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 0,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 0,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 0
        },
        {
            "siren": "196200067",
            "siren_formate": "196 200 067",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "LYCEE GENERAL TECHNOLOGIQUE ROBESPIERRE",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "LYCEE GENERAL TECHNOLOGIQUE ROBESPIERRE",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "19620006700011",
                "siret_formate": "196 200 067 00011",
                "nic": "00011",
                "numero_voie": null,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "AV",
                "libelle_voie": "DES FUSILLES",
                "complement_adresse": null,
                "adresse_ligne_1": "AV DES FUSILLES",
                "adresse_ligne_2": null,
                "code_postal": "62000",
                "ville": "ARRAS",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "ARRAS"
            ],
            "code_naf": "85.31Z",
            "libelle_code_naf": "Enseignement secondaire g\u00e9n\u00e9ral",
            "domaine_activite": "Enseignement",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "",
                    "idcc": "9999",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "1960-05-01",
            "date_creation_formate": "01/05/1960",
            "entreprise_employeuse": 0,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "7331",
            "forme_juridique": "\u00c9tablissement public local d'enseignement",
            "tranche_effectif": "22",
            "effectif": "0 salari\u00e9",
            "effectif_min": 0,
            "effectif_max": 0,
            "annee_effectif": 2023,
            "capital": null,
            "statut_rcs": "Non inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 0,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 0,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 0
        },
        {
            "siren": "196228076",
            "siren_formate": "196 228 076",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "LYCEE POLYVALENT HOTELIER",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "LYCEE POLYVALENT HOTELIER",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "19622807600010",
                "siret_formate": "196 228 076 00010",
                "nic": "00010",
                "numero_voie": null,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "AV",
                "libelle_voie": "DU CHATEAU",
                "complement_adresse": null,
                "adresse_ligne_1": "AV DU CHATEAU",
                "adresse_ligne_2": null,
                "code_postal": "62520",
                "ville": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE"
            ],
            "code_naf": "85.32Z",
            "libelle_code_naf": "Enseignement secondaire technique ou professionnel",
            "domaine_activite": "Enseignement",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "",
                    "idcc": "9999",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "1972-03-01",
            "date_creation_formate": "01/03/1972",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "7331",
            "forme_juridique": "\u00c9tablissement public local d'enseignement",
            "tranche_effectif": "21",
            "effectif": "Entre 50 et 99 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 50,
            "effectif_max": 99,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": null,
            "statut_rcs": "Non inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 0,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 0,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 0
        },
        {
            "siren": "196239198",
            "siren_formate": "196 239 198",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "COLLEGE LEONARD DE VINCI",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "COLLEGE LEONARD DE VINCI",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "19623919800019",
                "siret_formate": "196 239 198 00019",
                "nic": "00019",
                "numero_voie": null,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": null,
                "libelle_voie": "CONTOUR DE BUQUEUX",
                "complement_adresse": null,
                "adresse_ligne_1": "CONTOUR DE BUQUEUX",
                "adresse_ligne_2": null,
                "code_postal": "62220",
                "ville": "CARVIN",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "CARVIN"
            ],
            "code_naf": "85.31Z",
            "libelle_code_naf": "Enseignement secondaire g\u00e9n\u00e9ral",
            "domaine_activite": "Enseignement",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "",
                    "idcc": "9999",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "1992-09-01",
            "date_creation_formate": "01/09/1992",
            "entreprise_employeuse": 0,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "7331",
            "forme_juridique": "\u00c9tablissement public local d'enseignement",
            "tranche_effectif": "12",
            "effectif": "0 salari\u00e9",
            "effectif_min": 0,
            "effectif_max": 0,
            "annee_effectif": 2023,
            "capital": null,
            "statut_rcs": "Non inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 0,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 0,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 0
        },
        {
            "siren": "196201362",
            "siren_formate": "196 201 362",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "COLLEGE MAURICE PIQUET",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "COLLEGE MAURICE PIQUET",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "19620136200015",
                "siret_formate": "196 201 362 00015",
                "nic": "00015",
                "numero_voie": 73,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "RUE",
                "libelle_voie": "DU DOCTEUR BAILLIET",
                "complement_adresse": null,
                "adresse_ligne_1": "73 RUE DU DOCTEUR BAILLIET",
                "adresse_ligne_2": null,
                "code_postal": "62330",
                "ville": "ISBERGUES",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "ISBERGUES"
            ],
            "code_naf": "85.31Z",
            "libelle_code_naf": "Enseignement secondaire g\u00e9n\u00e9ral",
            "domaine_activite": "Enseignement",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "",
                    "idcc": "9999",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "1965-05-01",
            "date_creation_formate": "01/05/1965",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "7331",
            "forme_juridique": "\u00c9tablissement public local d'enseignement",
            "tranche_effectif": "12",
            "effectif": "Entre 20 et 49 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 20,
            "effectif_max": 49,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": null,
            "statut_rcs": "Non inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 0,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 0,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 0
        },
        {
            "siren": "215906504",
            "siren_formate": "215 906 504",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "COMMUNE DE WATTRELOS",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "COMMUNE DE WATTRELOS",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "21590650400018",
                "siret_formate": "215 906 504 00018",
                "nic": "00018",
                "numero_voie": 3,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "PL",
                "libelle_voie": "JEAN DELVAINQUIERE",
                "complement_adresse": null,
                "adresse_ligne_1": "3 PL JEAN DELVAINQUIERE",
                "adresse_ligne_2": null,
                "code_postal": "59150",
                "ville": "WATTRELOS",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "WATTRELOS",
                "WIMEREUX"
            ],
            "code_naf": "84.11Z",
            "libelle_code_naf": "Administration publique g\u00e9n\u00e9rale",
            "domaine_activite": "Administration publique et d\u00e9fense ; s\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "Statut de la Fonction publique territoriale",
                    "idcc": "5021",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "1978-01-01",
            "date_creation_formate": "01/01/1978",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "7210",
            "forme_juridique": "Commune et commune nouvelle",
            "tranche_effectif": "42",
            "effectif": "Entre 1 000 et 1 999 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 1000,
            "effectif_max": 1999,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": null,
            "statut_rcs": "Non inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 0,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 0,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 0
        },
        {
            "siren": "216207464",
            "siren_formate": "216 207 464",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "COMMUNE DE SAINT ETIENNE AU MONT",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "COMMUNE DE SAINT ETIENNE AU MONT",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "21620746400019",
                "siret_formate": "216 207 464 00019",
                "nic": "00019",
                "numero_voie": null,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "RUE",
                "libelle_voie": "SENE PORION",
                "complement_adresse": null,
                "adresse_ligne_1": "RUE SENE PORION",
                "adresse_ligne_2": null,
                "code_postal": "62360",
                "ville": "SAINT-ETIENNE-AU-MONT",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "SAINT-ETIENNE-AU-MONT"
            ],
            "code_naf": "84.11Z",
            "libelle_code_naf": "Administration publique g\u00e9n\u00e9rale",
            "domaine_activite": "Administration publique et d\u00e9fense ; s\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "",
                    "idcc": "9999",
                    "confirmee": true
                },
                {
                    "nom": "Statut de la Fonction publique territoriale",
                    "idcc": "5021",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "1978-01-01",
            "date_creation_formate": "01/01/1978",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "7210",
            "forme_juridique": "Commune et commune nouvelle",
            "tranche_effectif": "22",
            "effectif": "Entre 100 et 199 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 100,
            "effectif_max": 199,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": null,
            "statut_rcs": "Non inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 0,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 0,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 0
        },
        {
            "siren": "256203803",
            "siren_formate": "256 203 803",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "SYNDICAT DE GESTION DES ECOLES ASSOCIEES DE CAMBLAIN L'ABBE, CAMBLIGNEUL, MINGOVAL ET VILLERS",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "SYNDICAT DE GESTION DES ECOLES ASSOCIEES DE CAMBLAIN L'ABBE, CAMBLIGNEUL, MINGOVAL ET VILLERS",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "25620380300034",
                "siret_formate": "256 203 803 00034",
                "nic": "00034",
                "numero_voie": 28,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "RUE",
                "libelle_voie": "DE L'EGLISE",
                "complement_adresse": "MAIRIE",
                "adresse_ligne_1": "28 RUE DE L'EGLISE",
                "adresse_ligne_2": "MAIRIE",
                "code_postal": "62690",
                "ville": "CAMBLAIN L'ABBE",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "CAMBLAIN L'ABBE",
                "MINGOVAL",
                "VILLERS-CHATEL"
            ],
            "code_naf": "84.11Z",
            "libelle_code_naf": "Administration publique g\u00e9n\u00e9rale",
            "domaine_activite": "Administration publique et d\u00e9fense ; s\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire",
            "conventions_collectives": [],
            "date_creation": "1998-11-12",
            "date_creation_formate": "12/11/1998",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "7353",
            "forme_juridique": "SIVU, syndicat intercommunal \u00e0 vocation unique",
            "tranche_effectif": "11",
            "effectif": "Entre 10 et 19 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 10,
            "effectif_max": 19,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": null,
            "statut_rcs": "Non inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 0,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 0,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 0
        },
        {
            "siren": "311622484",
            "siren_formate": "311 622 484",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "HOTELSO",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "HOTELSO",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "31162248400013",
                "siret_formate": "311 622 484 00013",
                "nic": "00013",
                "numero_voie": 2,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "PL",
                "libelle_voie": "DU VAINQUAI",
                "complement_adresse": null,
                "adresse_ligne_1": "2 PL DU VAINQUAI",
                "adresse_ligne_2": null,
                "code_postal": "62500",
                "ville": "SAINT-OMER",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "SAINT-OMER"
            ],
            "code_naf": "55.10Z",
            "libelle_code_naf": "H\u00f4tels et h\u00e9bergement similaire",
            "domaine_activite": "H\u00e9bergement",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "",
                    "idcc": "9999",
                    "confirmee": true
                },
                {
                    "nom": "Convention collective nationale des h\u00f4tels, caf\u00e9s, restaurants (HCR)",
                    "idcc": "1979",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "1977-01-01",
            "date_creation_formate": "01/01/1977",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "5499",
            "forme_juridique": "SARL, soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
            "tranche_effectif": "11",
            "effectif": "Entre 10 et 19 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 10,
            "effectif_max": 19,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": 200000,
            "statut_rcs": "Inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": 164344,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": 2021,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 3,
            "nb_beneficiaires_total": 2,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 7,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 18
        },
        {
            "siren": "316203280",
            "siren_formate": "316 203 280",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "L'OREE DU BOIS",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "L'OREE DU BOIS",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "31620328000011",
                "siret_formate": "316 203 280 00011",
                "nic": "00011",
                "numero_voie": null,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "CHE",
                "libelle_voie": "BLANC",
                "complement_adresse": null,
                "adresse_ligne_1": "CHE BLANC",
                "adresse_ligne_2": null,
                "code_postal": "62180",
                "ville": "RANG-DU-FLIERS",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "RANG-DU-FLIERS"
            ],
            "code_naf": "55.30Z",
            "libelle_code_naf": "Terrains de camping et parcs pour caravanes ou v\u00e9hicules de loisirs",
            "domaine_activite": "H\u00e9bergement",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "Convention collective nationale de l'h\u00f4tellerie de plein air",
                    "idcc": "1631",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "1979-01-01",
            "date_creation_formate": "01/01/1979",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "5499",
            "forme_juridique": "SARL, soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e",
            "tranche_effectif": "11",
            "effectif": "Entre 10 et 19 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 10,
            "effectif_max": 19,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": 94500,
            "statut_rcs": "Inscrit",
            "chiffre_affaires": 2289212,
            "resultat": 452164,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": 2021,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 2,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 17,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 20
        },
        {
            "siren": "316830744",
            "siren_formate": "316 830 744",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "ADPEVA ASSOCIATION POUR LE DEVELOPPEMENT ET LA PROMOTION DE L'ENVIRONNEMENT DANS LE VAL D'AUTHIE",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "ASSOCIATION POUR LE DEVELOPPEMENT ET LA PROMOTION DE L'ENVIRONNEMENT DANS LE VAL D'AUTHIE",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "31683074400025",
                "siret_formate": "316 830 744 00025",
                "nic": "00025",
                "numero_voie": null,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "RUE",
                "libelle_voie": "VERMAELEN",
                "complement_adresse": null,
                "adresse_ligne_1": "RUE VERMAELEN",
                "adresse_ligne_2": null,
                "code_postal": "62390",
                "ville": "AUXI-LE-CHATEAU",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "AUXI-LE-CHATEAU"
            ],
            "code_naf": "94.99Z",
            "libelle_code_naf": "Autres organisations fonctionnant par adh\u00e9sion volontaire",
            "domaine_activite": "Activit\u00e9s des organisations associatives",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "Convention collective nationale des organismes de tourisme social et familial",
                    "idcc": "1316",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "1979-01-01",
            "date_creation_formate": "01/01/1979",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "9220",
            "forme_juridique": "Association d\u00e9clar\u00e9e",
            "tranche_effectif": "12",
            "effectif": "Entre 20 et 49 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 20,
            "effectif_max": 49,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": null,
            "statut_rcs": "Non inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 0,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 0,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 0
        },
        {
            "siren": "480543982",
            "siren_formate": "480 543 982",
            "diffusable": true,
            "nom_entreprise": "ASSOCIATION LE CHEVAL BLEU",
            "personne_morale": true,
            "denomination": "ASSOCIATION LE CHEVAL BLEU",
            "nom": null,
            "prenom": null,
            "sexe": null,
            "siege": {
                "siret": "48054398200023",
                "siret_formate": "480 543 982 00023",
                "nic": "00023",
                "numero_voie": 29,
                "indice_repetition": null,
                "type_voie": "RUE",
                "libelle_voie": "ROGER SALENGRO",
                "complement_adresse": "29/31",
                "adresse_ligne_1": "29 RUE ROGER SALENGRO",
                "adresse_ligne_2": "29/31",
                "code_postal": "62160",
                "ville": "BULLY-LES-MINES",
                "pays": "France",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "villes": [
                "BULLY-LES-MINES"
            ],
            "code_naf": "86.10Z",
            "libelle_code_naf": "Activit\u00e9s hospitali\u00e8res",
            "domaine_activite": "Activit\u00e9s pour la sant\u00e9 humaine",
            "conventions_collectives": [
                {
                    "nom": "Convention collective nationale des \u00e9tablissements priv\u00e9s d'hospitalisation, de soins, de cure et de garde \u00e0 but non lucratif (FEHAP, convention de 1951)",
                    "idcc": "0029",
                    "confirmee": true
                }
            ],
            "date_creation": "2004-07-12",
            "date_creation_formate": "12/07/2004",
            "entreprise_employeuse": 1,
            "entreprise_cessee": 0,
            "date_cessation": null,
            "categorie_juridique": "9220",
            "forme_juridique": "Association d\u00e9clar\u00e9e",
            "tranche_effectif": "12",
            "effectif": "Entre 20 et 49 salari\u00e9s",
            "effectif_min": 20,
            "effectif_max": 49,
            "annee_effectif": 2020,
            "capital": null,
            "statut_rcs": "Non inscrit",
            "chiffre_affaires": null,
            "resultat": null,
            "effectifs_finances": null,
            "annee_finances": null,
            "dirigeants": [],
            "beneficiaires": [],
            "documents": [],
            "publications": [],
            "nb_dirigeants_total": 0,
            "nb_beneficiaires_total": 0,
            "nb_documents_avec_mentions": 0,
            "nb_documents_total": 0,
            "nb_publications_avec_mentions": 0,
            "nb_publications_total": 0
        }
    ],
    "page": 1,
    "total": 8314
}